全民派1萬，但綜援派雙糧

屌你老母，養懶人

連登仔醒覺未

住公屋全部拎去人道毁滅

益撚晒啲支那新蝗蟲

廢老講左未
有冇4糧

3糧都試過
4糧有幾奇

已辭職 咬左老綜好耐 住公屋

一個月炒五日散 賭波 夠過活了

綜援人士大贏家

大贏家

綜援一直領先
尾燈一直未見過

綜援支那西 又贏

醒你老母，如果你既光復香港係代表撤銷所有社會福利，咁所謂光復之後香港可能仲慘過而家嘅港府執政

有隻綜援狗入左黎

雙糧+一萬
免租兩個月
屌佢地快撚d肺炎死啦

綜援都有一萬拿？屌

諗下咩野人先攞到綜援啦
咪又係益哂新香港人

住公屋=拎綜援